一人一個有好感既韓國人

暫時冇

大長今

rain

劉在石 大神

孔劉

我老婆

Yenne Lee

不過佢唔係你老婆

iu

金正恩

金判坤

Doraemon

朴智星

李英愛
宋慧喬
宋智孝
DJ Soda
Hyuna
Eunsol

iu bb

孔子

sinb

IU

金正恩 金正日 金日成

蔣景煥

IU，有得屌屌完即刻死都制

iu一個就夠

ESTI

李承晚

識貨

潘基文

係唔反感

泰妍

park ji sung

淨係得iu

我

All
唔過25歲既韓妹

孫興民

大神 iu

孫藝珍

Steven Yuen

Kim Sir

既然係咁 計劃下老強佢跟手自殺啦

冇

FBI

認真，池珍希，同屍殺列車入面個肥佬

全女神

宋仲基

IU 宋慧喬 李英愛 李孝利

黃致列

Eunsol

劉在石 光洙 孔劉 宋智孝

Yiruma

Kim sir

李棟旭

韓非

Sungha Jung

以前讀書上堂請過我食壽司既同學

比你講左添

鄭容和

劉在錫 宋智孝 金鐘國 鄭容和

金鐘國

恩地
irene

joy

請你食野就有好感

王的男人

鄭恩地

Hehe戲個𡁻印誠

泰妍 恩地

宋康昊

最愛IUBB
男既孔劉啦..冇咩邊個鍾意

朴槿惠

全智賢

趙石

李知恩

明星就少時
普通韓國人 冇

勝利
有語言天份 除左係明星又係企業家

藝琳寶寶

兩個臉紅的思春期
好撚憎聽韓文歌 但無限loop佢地所有歌

如果只可以選一個咁就金教練啦
其他有朴智星 RUNNING果班友 大長今
暫時係咁多

Faker

Twice 全隊

Jimin

假膠 唔識字 人地要一個韓國人你就全隊 入面有日本人

gd

安重根

金妍兒

Sung kang

Dj soda

雍

劉在錫真係神級

除左宋慧喬，成個韓國可以滅族，垃圾民族，垃圾國家，同支那一齊絕種啦屌佢老母

能力者、張佑赫

光洙

G Dragon 太陽 T.O.P

河成雲 不過唔止有好感

文根英

Raon lee

劉在石

劉大神
金鍾民
HAHA

金仔

JYP

拍逆權系列班人

一定係劉在石大神

唔洗講噤多，一定係白金Choa

我定b

崔有真

唔係張睿恩咩

25仔你改撚完名未

志效,定延

本身想講子瑜

定⼃⼁⼀⼁

定延

無錯

金在中🤤🤤🤤
朴正洙🤤🤤🤤

GD 我異父異母親生兄弟

識貨阿CHING BTW 今日5點準時聽新歌

金太妍

張赫 朴智星

醬爆

dok2

Kisum

Jungkook

金泰亨

盧武炫

JY

劉在石 真心欣賞佢為人

Jaejoong

Psy

臭雞系列

金大中

金 正恩

一般人

金所炫

李英愛

記得以前係報紙度剪低左佢擺係銀包度

afreecatv嘅BJ

Ching sick ball

全斗煥

金秀賢

臭雞 啲語言天份咪又係作出黎 再誇大作 等人吹捧

我覺得只係得朴智星

jay park

j fla

朴素妍

李龍大

泫雅

扑智星

李光洙

恩地

Hani

男人嚟喎

奶共嘅 不了

孫中山

鄭成河

金明洙

有次係外國
有個韓仔救左我

元斌，睇完藍色生死戀同殺手代父覺得佢好正

Momo

係 真靚仔又低調

Beauty blogger Jenn Im

Glenn

John Myung

哩個po最多嘅係在錫 第二係恩地
覺得恩地啲性格好正 girl crush

高三殺手

智孝

我本人she mi da

其實momo係日本人

搵我？

咁hani

足球就朴智星
歌手或者團就定延,彩瑛&娜璉（Twice）, IU , Rose&Jisoo（BlackPink）, Umji,SinB&Sowon（Gfriend）, 金鐘國
演員&綜藝就宋仲基,宋慧喬,劉在石&李光洙

金泰希

李雪主

國主

暫時無

圭賢

SHINee

好明顯好耐無留意過本地波

Iu

Ziont 本身唔好韓國歌，但我淨係聽佢一個，佢係我心目中係音樂才子，韓國版方大同r&b得唱歌得rap又得，節奏感強勁，全部自己作詞曲

宋仲基好靚仔

補返張相先

JOHN MYUNG
DREAM THEATER

韓智敏

係大長今做信非個個女演員

估唔到咁多人鐘意定延

Sungha jung

學校tutor有個韓仔教書
又高又型又斯文又教得幾好

歡迎入嚟討論

自己有個每年都會寄信聯絡嘅韓國人算唔算

我個名

李準基

車太鉉
蘇志燮
Mino
車勝元